下一轉係咪道指回調 納指急升！？

新舊交替again 呀婆都識玩

係就好，不停左手交右手好爽